如果生活還有什麼 會讓你難過

別怕 讓我留在你身邊 都陪你渡過

有冇人有CY 係造星決賽唱嗰條片?

燕

弘

慕容

又搗亂

冇～幫推

想同燕做鵬友

咩cy?689?

已經係

陳澤言

貢柒
成個蘇永康咁

你識啲乜

係鵬友唔係朋友
而家係朋友唔係鵬友